一齊估下美國會唔會重啟QE？

減息 QE 牛三

加快爆炸

當年係因為次按美爆，先要焗住要減息QE輸出危機
宜家美國經濟咁健康，只係某d國家開始唔掂，美國會唔會咁好人用美元信用黎幫佢地輸出番危機

咁健康做乜要減息

減息唔一定係因為美國經濟出問題既，外部環境影響一樣都可以係原因架
如果有其他國家經濟出現問題，尤其係某d同美國貿易量咁大既國家，對美國既衝擊一樣唔細，減息抵消吓都正常

太多錢入美國

主要因為浸浸。無浸浸指手劃腳又貿易戰係唔洗減